無留意修咸頓，點解今季變左修皮頓?

傷

傷咸頓